［緊急要人！」大埔孔教何郭佩珍中學要人！！急！

呢間仆街學校個校長近日炒左個電腦部既員工因為佢喺社交媒體po反送中既野 間學校既校長「梁秋雲」係深藍絲 仲要同林奠好撚熟 學校有活動成日都會邀請佢 今日仲要打壓學生唔比佢地罷課 逼佢地入房嚇班學生 我屌你老母 一齊搵人去圍撚爆佢！梁秋雲死全家！

守護香港
•
2 小時前

仆街 呢段係佢嚇班學生既錄音

P牌推唔郁 大家幫手推推

推到條八婆仆街

圍黎做乜9
比佢名美國好過啦

收嗲啦屌你老母以為自己打幾粒字就好撚型就快圍撚埋你老母啊

之前有單 「犯咗法又點喎」都係孔教大成既學校黎
佢地班人滿口仁義道德, 扮自己讀聖賢書, 但最冇道德就係佢地

2014 雨傘運動學生罷課要求學生寫悔過書
2016 學生遇車禍集體遲到失勤學獎 八婆強調學生應預留足夠時間應付上學途中的突發事故
2019 罷課學生被困演講廳 將罷課名單轉交教育局
因政見而無理解僱員工 即日辭退

仆街校長梁秋雲

推

推
朋友喺附近返工
話見到警車 白車 消防車 齊哂

過緊黎 咩環境